
                      La primera película de una nueva trilogía adolescente, por mucho que digan que se parece a los Juegos del Hambre es mentira, no se parece en nada, es muchísimo más entretenida, más interesante y con más acción que las aburridas los Juegos del Hambre.
        
            